[8.31] 傳真社：6名網傳8.31「遇害」者證仍生還

《傳真社》報道指根據警方公佈，8.31當晚於太子站共拘捕44男8女，其中6名男子在網上被傳「懷疑遇害」，他們包括：暈倒後接受心外壓急救的男子、驚恐症發作男子、身穿黑色盔甲男子、黑衣藍褲男子、被速龍壓頸的黑衣男子，以及被速龍制服時疑似失去知覺的男子。《傳真社》稱成功接觸上述6人，透過其口供紙、被捕人士通知書等文件核實身份，以及其他被捕人士描述的情況，證實他們離開太子站時均神智清醒。

[url]http://【抗暴之戰】6名網傳8.31「遇害」者證仍生還[/url]

傳真社 路透社真係勁 香港人搵左咁多日都搵唔到 佢地竟然搵到

又俾人話賣港了

推

唔係人人咁想知真相，有得悼念先浪漫，又可以借「報仇」呃人出黎送頭

咁就奇怪，無死人的話個CCTV點解唔公開得呢？
特登要激起民憤？

巴打唔好變成咁, 咁嘅話就同班藍絲冇分別, 剩係想見到自己覺得係啱嘅嘢.

如果真係純粹同市民鬥氣其實仲仆街

Sad but true

算係一個好消息，但依然要CCTV證黑警警暴！

無死人唔等於係濫暴

無死人啲警犬咁打人都犯酷刑罪
佢地開放CCTV坐終身架

當晚運咗去其他地方個啲呢

我地懷疑既6名沒事...
咁即係沒懷疑既全部出事La...

POPO性格沒出事仲唔立刻澄清
又要唔公開CCTV，又要封站咁多人
一定有大事係入面發生

好似話有速龍落扶手電梯係踩住班手足個頭黎落
係咪怕公開呢d畫面

Not me ar，見咁多內容農場加入捕風捉影，我就肯定死左人係謠言了

太子站外日拜夜拜果班就唔知點自處了，買左咁多花先發現自己同藍絲一樣信fake news

啱
支持港鐵出返d cctv還警察一個清白

有咩出奇
做傳媒嘅人際網絡咁大，同普通人小圈子無得比下話

手足受苦了

太好了

九成係咁虐打無辜民眾啦

路透社同傳真社既消息，中共同港共慣例都係否認架喎。

今次仆街喇

喺太子站悼念唔代表盲信謠言

觀察左幾個月 連登有一班人專係煽動人
每逢有咩大獲野 令人嬲既
就會煽你去錯既方向
淨係琴晚寶福山單野 煽人去裝修寶福山呢個地方已經睇到
同埋用言語攻擊想FC既人

根本就玩緊你情緒同心智

傳真社好似已經cut剩幾個人，但都咁做到野真係要課一課佢

咁又點？強姦？721無警時分？爆眼？唔洗太子事年都要繼續搞革命啦！

好多人純粹鳩估鳩傳假消息，邊有搵過。

咁就公開cctv啦
党铁垃撚圾

唔一定要打死人先至唔係暴行

反正比左你地都唔會停 咪由你估下估下
或者炒到外國都報既話先放出黎 令示威者誠信破產

831係咪衝入港鐵亂鳩拉人打人先？係就得啦！

係就最好，呢啲野寧願炒車都唔希望係真既

exac7ly

大棋黨做嘢唔洗你教

未必

無人死無可能封兩日
唔公開cctv 就係鐵證

港共一直都係玩白色恐怖
火鳳燎原有一段就係郭嘉既屠一城降十城
明明只係殺左幾千人 就話自己殺左十萬人
製造恐怖 等敵人驚左自己

同信D浮屍跳樓係警察做既一樣

唔怕一萬，至怕萬一
相比fact check, 我寧願炒車

捉上大陸
暗殺 都唔少人

傳真社好野黎，考慮吓課佢啦

岩
啲屋企人，朋友唔通真係忍到幾個月先爆黑警大鑊？

傳真社係有公信力的正人君子 但唔等如搵到個的6 人係當晚的人 呢點要小心 黑暗勢力要造假 再經有公信力的機構講出來 但無論點講 有片都唔出 就一定唔係咁簡單

好彩 🙏🏼

成班唔識中文？網傳嘅其中6個無事咋
乜鳩野無死人，最簡單例子，高秀蘭呢？

而家先講呢D

一早連佢屋企人都話唔關修例事啦
你地唔信即嘛

就算個幾位手足冇位，都要睇cctv

咪住先。。。。毎個消息來源：口供紙，被捕通知書係咪都由popo放出黎先。？！

如果係，我有保留喎。。。。

唔係連登有一班人
係有一班五毛利用連登

講清楚d

無事就好
但改變唔到狗狗想殺人呢個事實

「警察」

BLOCK啦 狗嚟

Push

咪就系！

我就係覺得唔至5毛咁做 所以先咁講

喺親神探post叫人謹慎啲唔好鳩估當事實咁傳
次次都俾人問候晒祖宗十八代
但係呢啲post班撚樣又唔會上水
到下次有大單嘢俾班人滿足做查案欲望嗰陣又loop過
真係無班神探咁好氣

肯系唔係鬥氣啦，民怨高到令建制派輸到PK 。。。。。
鬥氣？警隊裏面太多陰陽怪氣就真！

當中在上大堂電梯附近暈倒的肥胖男子稱，事前有向警員表示自己有病歷，警員反問如何證明，他遂回答「不如你先載我去醫院，醫院有記錄」，惟警員不理會他，不久後便暈倒，「暈倒了多久就不是很清楚，後來我醒來時防暴（警員）替我做人工呼吸CPR後才醒一醒，在站內都等了差不多一個多小時，一個多小時裏，我暈倒醒回半個小時之後，才有消防員來到替我量血壓之類。」

逾20名被捕人士亦確認該男子被速龍制服並綁上索帶，曾向警員表示有病患容易呼吸困難及胸口痛，希望放鬆索帶，但不獲理會，隨後便暈倒失去意識，在場人士即呼叫警員，警員為他剪斷索帶並施以心外壓，男子回復清醒。有警員餵他飲水，過一會他吐了出來，狀似嘔白泡。

另一名身穿深色上衣、身形龐大的男子疑似驚恐症發作，《傳真社》指根據當事人描述，他被捕後被綁上索帶並帶往月台盡頭面壁，「他們（警察）將索帶索得很緊！很多人都要求他們去處理但都沒有理會，等到消防員進來才開始正常一點處理。」其間他曾向警員表示不適，「我有點呼吸困難和頭暈，他們（警察）都安排了消防幫忙，但有很多警察覺得我假裝出來叫我無事快點回去。」除呼吸困難，他亦因驚恐症發作而雙手放在胸前無法動彈，「解開了（索帶）都動不了，手都紅了」。消防員及救護員隨後出現，治理兩人並送院。

一名被捕男子當時則身穿黑色盔甲，《傳真社》稱訪問多名電梯附近被捕的人士，確認該名男子與他們一同乘坐特別列車前往荔枝角站，亦曾在警署見過該男子。而該男子則稱，速龍制服他時「打了腳數棍」，又指被搜袋時，「他們（警員）看到我沒有防毒面罩和眼罩，就在地上拾了給我，哈，替我湊齊一套，最後我的袋裏有一個雙濾罐防毒面罩，一個全罩式防毒面具。」

另一名網上流傳被捕後不知所蹤的黑衣藍褲男子接受訪問時說，在到葵涌警署的警車上，有警察「好像戰俘式般侮辱我們，取笑我們，說我們這麼年輕在這裏搞破壞，又說我們民主不是這樣爭取，他一邊講一邊用電筒照住我們。」亦有黑衣男子被拍到遭速龍以膝蓋隔着背囊壓頸，質疑被打死，該男子向《傳真社》說：「上列車前被警察打過兩三次，中途他們還想屈曲我的手指開啟我的電話，直到保釋出來後到醫院驗傷，才知道左手出現輕微骨裂。」

另一名身穿黑衣、戴有紅藍花紋頸巾的男子被制服後見到其眼神放空，嘴巴微張，沒有反應，該男子指自己被警察制服時失去意識20至30秒，「當時我睜不開眼，但不知為何其他人看到我睜開了眼。」他續說：「當時感覺很暈，有點耳鳴，後來隔了一會兒醒來，就已經被人扣住了雙手。」

部份被捕者太子站上警車 警未曾公佈

《傳真社》調查亦發現，當晚除了經特別列車運載被捕人士到荔枝角站，亦有被捕人士原站即太子站直接上警車，惟追問個多月，記者曾3次發電郵及近20次致電追問進度，警方仍未有回覆確實人數。此外，經過三個月調查，警方回覆傳真社的被捕人士及傷者數字仍然每次都有出入。

中大女生吳傲雪直言，即使有傳媒能聯絡全部52人，澄清太子站3至4號月台的情況，也不代表1至2號月台無人被捕；而且一直有傳有一批人於港鐵石硤尾站離開，以及有人從太子站路軌離開；加上港鐵曾指太子站內有3部閉路電視被損毀，令錄影片段不齊全，這些疑團若無法澄清，也未能完全釋除香港市民對於831是否有被捕人士受警方傷害，導致下落不明，或嚴重受傷甚至死亡的疑慮。

吳傲雪表示，她當晚親眼見到最少3名港鐵職員在3至4號月台，目擊當時情況，認為港鐵除交出閉路電視外，也有責任由相關職員交代該當時情況。即使831無人在太子站死亡，但也必須追究警方在站內的暴力行為，及港鐵的錯失。

憑你呢句就係覺得，
就已經唔使再睇落去

個隻五毛嚟

傳真社真係好很勁

你都幾好笑
事實唔會因為出自邊個把口用咩用詞而改變
講你地又唔信

唔使講啦下話
係真嘅係人都即刻上網唱到通天喇掛

離開時清醒 咁離開後呢

我琴日就係咁比人話左膠

突破盲腸！

揾乜都冇用啦 兒登神探講既先係真理

關路透社事？

推尼個

既然係咁點解唔比CCTV
唔會鬥氣咁幼稚掛

仲想知路軌走班人

四眼姨姨呢

傳真相唔做即時報導

集中資源做依啲深度報導仲好

另外，有個問題點解速龍要破壞cctv
狗鐵要即時封五線
太子站封兩日

狗鐵死都唔交cctv

呢個只係謠傳
仲只係得蘋果報到
炒車機會高

冇死人？
咁點解要封站
點解消防要講大話
唔通純粹想我地查案？

幫人戴帽子就係最快呃殺一個人言語既方法
同時令到自己人少左思考 睇標簽去對待就夠

無死咁人呢？無訪問片斷？
唔撚喺又揾陳同學鳩遊游之類片又話喺佢呀！

感激傳真社

如果真係由始至終都冇死人係好事

但我奇怪
之後有消防指log book有唔尋常既改動 同 3個紅色消失左又係咩事...

不枉我課金啊
支持傳真社！！！
天佑手足

無死就一定私刑啦 程度應該多坐返十碌八碌

陳彥霖案都好可能會有更多真相浮面，放cctv片段出黎果晚即刻有人改圖有個阿叔拎警棍同佢入𨋢，內容農場又係彈曬出黎

用謠言激起衝突，控制運動節奏，消耗勇武派，到真正有需要出黎（例如攻入立法會），就唔夠人了。

唔知係咪因為蘋果係少有既黃報
佢呢幾個月突然公信力高左咁多
雖然係同路人 但我一直對佢有保留

果晚肯定打到仆街，同殺人冇乜分別

最好的情況，當然係冇手足遇害

但點解唔俾cctv? 因為有更大的秘密？

唔尋常係你地自己講
少左3紅都講左好多次係數錯

宜家係咪又想話傳真社收左黑警錢?

傳真社收左黑警錢???

就算831冇打死人都係日日打鳩人

10個？

應該係拍底咗比七警嚴重百倍嘅暴行，公開嘅話黑警會好大鑊

但有必要咩，依家搞到咁喎，真心唔明

今日又炒一鑊寶福
佢可信性一向得啖笑

區選後好多野都變曬

如果cctv影到冇事發生班仆街9月1號就會拿出來，而家死都唔拿cctv出來，一定有大量唔見得光的野，未必係死人但一定有大量非人道的暴力對待，死黑狗我屌你老母

其實呢一兩個月我開始諗
一個逃犯條例消耗左咁多人力民氣同精神
如果政府係半年後硬推23條 香港人仲頂唔頂到

唔公布cctv係因為打/拉果班根本係無辜
一爆左出黎就一班蒙面武裝分子恐襲太子

一早BLOCK左呢條友 鬼

傷者義士冇事當然最好但有好多人失蹤都係事實黑警不可原諒！死全家！

選完先公開?

成班智障軍師一直咬住唔放cctv 有名你叫黨鐡啦 相反你係乜水 點解你話放片就放片

開槍殺人都唔怕你影啦
仲點暴力開實彈殺人呀

No evidence available to show they didn't die.

冇殺人唔代表冇警暴架嘛巴打
兩樣野都係唔合法不能見光架啦

傳真社真係好出色

FactWire 自己個結論都話 could not conclude that nobody died

傳真社真係屈 咁細間野咁勁

在整件事中 放假消息有可能就係黑警 佢地唔怕放假消息 真假混雜 但不等如其中無真

黑警強姦 殺人 縱使10單假 但只有2單真 已經夠
但佢地會講12單都係假 不要上當 擾亂視聽 佢地就係用緊呢招

log book唔尋常改動 係之前AY同三位消防出黎講既好冇

消防處從來話三個紅色變少
只係唔排除數錯 而冇好肯定咁講數錯

傳真社得幾個人 資源好少
希望大家支持下

咁都安心啲

關乎重大公眾利益,當事人當然要出晒嚟,證明無被自殺或被失踪先有用.
一個咩社或警謊出嚟講,根本當鳩UP.

請繼續課傳真社

又捉到一只五毛

嗰三條友講既野第二次記者會已經俾消防KO左啦

白痴 呢家係數少左人
而呢少左既人 就係死者 而係無人知呀
傳真社搵左個6個人係本來已知架
成班仲話有真相了

邏輯上好正確
佢搵到哂被捕人fc到冇死
但唔代表佢搵哂所有係太子站既人
所以佢唔可以draw conclusion話一定冇死人

10單流料 不等如第11單係流 五毛

政治手段
政府旗下嘅公司公佈黑警打人嘅鏡頭咪啫係出賣黑警=出賣自己人可能嗎？

一定要課

點會冇死人
一定要死人！

唔講呢單 被自殺扔落黎擺唔到明唔係自己跳樓 果樣死左幾日 雪到硬晒 又全裸又黑衫，果d先係真核單

炒車again

即係除左6人生還其他死9哂， fc ed

傳真社

就算無死人都唔代表popo無錯，何況有

你咪唔好信繼續炒
3毛

亦有可能，但無法fc

傳真社之前無錢cut 到得番幾個人

課金課金課金

呢段日子難得好消息

我地宜家係要黨鐵cctv ！

果日得6個?

其實連被捕人士都未搵得晒，都仲未計跳軌走嗰啲

我就係唔信 不過我一毛子都無 唔同你 為五我掩蓋良知

屌

好喇 咁個6個係仲在生
無咩特別野發生
點解要封站 點解唔比記者去影呢

選戰

CPR 完可以正常咁走？依家真係無事？

生要見人，死要見屍

點知有無事? 出咗嚟亮相澄清咩?

有些人為五毛掩蓋良知 但我就唔會 亦唔會在無片情況下信無死人

一毛子都無
五我
連中文都唔識打都上連登
呢個P牌仔咁有趣既

係囉 應該所有被捕人一律自拍放上網 否則全部都當係俾黑警殺咗

Yup
傳真社真係好堅
但成日財政困難要課

Agreed
呢樣係惹人質疑嘅地方
如果真係死咗人，應該會有記者/議員跟進住，咁唔應該係任由謠言發酵而係出嚟為死者聲討警方嘛

查陳同學 周同學

721 一招收黑警皮
交通警係咪都蚊槍都算
開電單車開小巴撞𨳊人係咪恐怖分子？

算啦，120萬 vs 167 萬
良心、智慧is still majority

太好了 寧願炒車

on撚9，5毛，blocked

大家要課金了

印象中消防處官方解釋就係話聽錯錄音所以先有修改
而且 消防處高層講既野可信性有幾多 見人見異
個人就有所保留

cctv唔放可能唔係死人 但影到班狗係咁打人唔放

不嬲都知無死人，黑警去唔到呢個地步，不過都當真嚟抗爭，傳真社係做實事，經調查可信程度好高，雖然證實無死人，但班黑警暴力就一定要清算，黨鐵cctv就係證據，一日唔查處班黑警，都當有死人咁做。

其實唔敢出cctv一定有嘢唔見得光，係自己查唔到姐

話之佢咩社, 根本係鳩UP.
呢類重大公共安全嘢,當事人出晒嚟公開亮相報平安係最有效嘅澄清方式.
出嚟亮相澄清並唔會被加罪,諗唔到有咩風險嘅啵.

因為佢喺入面打到人仆街囉
無死人唔代表無打人

你可以懷疑
但我一直認為
真係死咁多人既話,點解咁耐都冇一個家屬出黎講過一句野

現形啦好心急喎 冇人現過身即係全部死撚哂啦 滿意未？

報仇嘅意義 唔係單純831
大家要記得陳彦霖 周梓樂

柒懵懵,陳彥霖都有臨記係VTC行嚟行去啦.就咁幾隻字就話無事?

仲有好多香港人私下被運走上大陸 英使館職員證實

推！

望就望真係冇死人
log book修改/紅色少左 希望單純只係程序出錯

人地願唔願出黎係佢地既自由 私隱
關你乜事,你憑乜要人自爆?

鬼會告咩
睇下喺醫院虐待阿伯嗰兩隻狗就知

中大女生吳傲雪直言，即使有傳媒能聯絡全部52人，澄清太子站3至4號月台的情況，也不代表1至2號月台無人被捕；而且一直有傳有一批人於港鐵石硤尾站離開，以及有人從太子站路軌離開；加上港鐵曾指太子站內有3部閉路電視被損毀，令錄影片段不齊全，這些疑團若無法澄清，也未能完全釋除香港市民對於831是否有被捕人士受警方傷害，導致下落不明，或嚴重受傷甚至死亡的疑慮。

吳傲雪表示，她當晚親眼見到最少3名港鐵職員在3至4號月台，目擊當時情況，認為港鐵除交出閉路電視外，也有責任由相關職員交代該當時情況。即使831無人在太子站死亡，但也必須追究警方在站內的暴力行為，及港鐵的錯失。

證你老母，又諗住洗白？

好多五毛出晒嚟,咩賈雨村都出埋嚟.

push

係你呢隻五毛好興奮咋,邊隻字話死咗? 係話失踪咋.

唔啱你聽就係五毛 明架啦反正傳真社都中埋箭

當其時啲黑警港鐵政府都唔係咁諗呀嘛

我覺得中間一定有蹺崎

fc or mother?

仲有721 當晚受襲人 港鐵 黑警 全無交代 亦無跟進

吳曉東揸旗，新聞係有質素D

有幾奇? 三萬幾人嘅武裝部隊,曾經係亞洲第一都變成黨衛隊啦.五毛狗.

你只識捉我打錯字 無理據就捉我打錯字？我P牌仔 打錯字無法編輯 有咩問題？

我覺得有人死咗或者重傷，但係人數少，凶手/黑警樣貌被CCTV拍低曬，最後多方合作掩住真相

要捉我中文水平低 係嘅 你學富五車 但人格卑劣 又如何？

S

無論結果係點
我地要既係真相

傳真社若果有個可靠既情報
結果係咁樣都總算搵到真相

正視聽：
冇死人唔代表冇濫用暴力。

大家唔需要理會班狗係唔係有意定無意放消息混淆視聽。

正常一個人或一班人做出一個行為

一定有佢目的

無論佢目的係咩

佢出發點係要令個社會動盪不安

已經係好邪惡既事

會課

咁831個晚有冇係地鐵站死人或因地鐵站事件死人？

呢度啲人係最想FC到有人死就最開心

只llm咩p牌仔

唔係3個咩

呢條友 唔夠講 連捉人錯字都出埋 你地要文言文啦 人地學富五車 高級五毛

真係得佢地有資格叫人入錢入錢入錢

消失咗嘅紅色傷者係邊？

冇死人就好
個仆街政府根本有心激嬲市民， 但而家個政府收唔到火囉

痴撚線咁點解唔比記者
急救員入去？
仲有蘋果呢排鬼鬼地

果6人未死
咁幾百人由路軌逃亡後失蹤嘅人呢？
直接被送中？

已經有人屈收咗黑錢啦

無撚有錯

連登神探勁啲

我駛乜用理據答你
你話我5毛亦只係人云亦云,學人講理據
笑死人
P牌仔

會唔會又好似陳彦霖媽媽咁做假？
搵個似樣後生仔，
假身份證，
假口供紙，
呃哂全世界。

賈雨村一直以來都係五毛言論嘅啵,你可以用起底功能睇下係點.

連登真心多on9
所有野要睇事實或者可靠嘅傳媒，唔通人云亦云就當真

就算冇死人，但因為cctv影到黑警瘋狂打人都係唔公開得

金已課

連口供紙都搵到

咩來頭？

葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

警暴有得兜㗎嘛 親手打死冇
用車撞人都兜得到啦，警暴會兜唔到？

就算最後先知原來都冇死過人， 都唔係代表可以忘記暴政嘅所作所為

我係共諜熱狗青山走犯未食藥，不過冇錢收囉

fact check咗未架?

你阿媽暴屍荒野比大猩猩輪姦，我喺現場直播緊，要唔要俾條link你嚟睇下啊。

洗唔洗呀？
過份解讀
出面咁多強姦被自殺被送中都夠啦
知道手足冇事絶對係大家想見到既

政治操作
保全自己人，棄正義遮真相，香港之恥

欣賞就打賞下

有無手足犧牲已經唔係重點，我地要知所有警暴同鄉黑恐襲嘅真相！

好多真相
不過重未有人負責
呢樣先嬲

有冇人死係果，警察無差別攻擊市民先係因，要追究就係呢樣

大家唔好再亂咁信謠傳

個六個冇事唔代表冇死人囉
咁多被自殺屍體係邊度黎

我覺得直頭要開個post出嚟提醒大家
佢地網軍而家嘅策略已經變咗

咁10變7係邊3個？點解要關站一日？會唔會有人唔係記者鏡頭下但被打死？ 點解有其中一部閉路電視係popo 進場後先被破壞（according to 立場同mtr 新聞稿）？

其實仲有好多疑點，定係其實已經解答咗但我miss咗？

真啊好少人講佢地！唔該大家都課下傳真社啦

因為有好多popo暴行

只係果6名網傳生還
上一層完全冇記者，做咩都冇人知

無論有冇死人都好 黑警咁撚樣打法已經夠落地獄

傳真社

下,個六個冇事代表個晚冇死人?
唔係想信fake news叫人去報仇
點解釋9月頭開始d離奇屍體發現案?
點解要封站兩日,3個月都唔肯交cctv?

即刻課金畀傳真社

解釋下點解消防數人頭數撚錯
紅傷識自動康復變黃傷先啦屌你老母

咁做咩仲唔公開cctv，都真相大白了

係
呢篇野出左 唔會咁就令到香港人唔追究
一日無完整Cctv 都唔駛罷休

無死人 但影黑警做衰野咪唔公開得cctv

我我原諒警察

成日都講咩炒車個班收皮啦
個個寧願炒車好過死人
問題係，大家想搞清楚黨鐵黑警唔撚放cctv,又前言不對後語
咁撚多疑團，依家就係搞清楚

煽你老味，咁大個人冇獨立思考能力架

無死都係一個好消息

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

大家一係brainstorm下
有咩可能性係冇死人又大件事都要封站一日？
共軍係站入面唔小心暴露身份？

因為真係死左人
fc到呢6個唔等於無人死

周梓樂當晚既衝突只係為左騷擾一個popo既婚禮，為D咁既事有死傷、被捕係非常非常非常非常非常不值。

肯撚定死左2-3個

因為真係死左人
傳真社fc到呢六個唔等於無其他人死

講呢六個人無，唔代表個日無出事（當然我都唔希望有事）
只係個日太多疑團

都唔明點解信晒有口供紙既人
d狗迫人落假口供唔係第一日既事
佢話係佢自己 , 咁點解咁831咁耐唔出黎澄清 , 要到今日11月30 ,咁岩傳真社搵齊人講件事出黎？
連蘋果都炒過車 , 傳真社呢單嘢我有保留

見都見到速龍狂打人。之後封站唔俾救護救人，仲要封站2日，又拍到有法師暗中做法事，而家隔三個月先出呢篇報導，叫人點信??

酷刑罪全球性罪行黎
出咗街唔使去旅行

thx god手足仲生還，不過cctv依然要擺
btw傳真路透呢啲美帝嘢真係好勁
新華

CCTV=真相 咁樣洗白 不如公開

一直未解釋到3個失蹤
消防都爆咗2次

大家不要被轉移視線

忠誠勇毅進 心繫黑社會

對的

傳真社搵真相都要時間架

成條鐵都被人拆哂咁濟，咁都唔肯公開完整片段，唔係身有屎係咩。就算冇死人，都有大件事
不過點都好，好想炒車，唔想手足有事

如果冇死人，今日唔駛出來清幾次花啦！！

根本就心虛!！

咪係,成班釋懷哂咁撚樣做乜鳩
幾時831死人淨係講緊個幾個?
9月頭開始d屍呢?cctv呢?

2018年12月28日，FactWire傳真社專頁在facebook專頁發貼文表示銀行存款已幾近耗盡，經扣除律師費撥備、遣散費等必要開支後，指無法支持由10人減至7人的採訪團隊，將規模縮減至3人。吳曉東表示傳真社仍能運作，短期內不會倒閉。

得三條友咋不過三條友都做到，傳統大報可唔可以反省下

我諗佢唔會再敢有大動作
一玩呢啲可能係關係法攬炒

催淚彈唔提供成份
但山埃爆錶
咁唔提供cctv 咁係咩意思呢？

做法事係咪真？有片請比link
百份之百肯定就係封站

已課500

邊關事，普通香港人未必有咁強資訊同人力物力去追查，做新聞去查證係佢地強項，佢地有能力啲係正常

因為淨係問到部分失蹤既人，其他月台發生咩事都冇人知，同埋嗰晚列車點解去黃埔，救護車係一啲奇怪地點出現都未解釋到
所以，傳真社只係發掘到部分真相，嗰晚詳細發生咩事，仲未真相大白

最後，多謝傳真社努力追求真相

真天真

示威者用頭部襲擊警棍就要坐
警犬殺人放火都唔使

好資深既新聞記者
呢D真係記者，唔係讀稿員

支持公開CCTV還原真相

傳真社人手越cut越少，得三條友靠課金生存，係D大報一路唔肯認真查呢件事先會傳真社出到先。唔係傳真社有咩獨家資源門路，係得佢地用心調查呢件事。

欣賞傳真社嘅求真精神

太好了！希望其他人都沒事。

記者查完 出黎話無
其實記者都只係講出大家咁多個月黎
問緊既問題 記者（呢間仲要係自己人）
答大家 「經fc ，無」

同時總有人話

-「唔信 睇唔到 唔知」
-「咁點解唔開cctv」
-「無死人唔代表黑警無濫捕 私刑」
-「真係有 」

咁 同大家口中藍屍叻哥有咩分別
事實真相 每個人有名有姓
而大家想知 記者專業就係探究
出到黎 「唔信」「假嘅」「你查唔到」⋯⋯

大家明白活動行落去需要火
而今次新聞某程度上係滅火

但唔可以無止境用未經證實消息去帶動群眾情緒
一次一次誤傳 會令人心灰意冷
我唔知係對家咁玩 定係本身人對傳言好奇

見到某班人不斷推緊d奇怪post 大家要有警覺
「太子路軌消失百人」
「中大被捕百人直接送中」
「各區奇怪自殺」
「周同學被掉落街 疑似xxx」
「疑似xxx老母 被自殺 有圖」

記者（我唔係講太公 文匯 講緊前線
有班為事實真相發聲個班
講緊大家一路行緊 一齊比黑警用彈射個班）
都開始有人吹風 「唔好信」「未fc」
當然凡事都可以懷疑
但feel唔feel到個風？
割席風 將真記者吹成假記者風？

歡迎屌 但希望大家不忘初心

講到口臭啦 我敢講最想手足死既唔係藍絲 係兒登仔

提醒佢地反被屈毛

咁地鐵軌逃走嗰啲呢
喺poly 都會有人開po 講下
但路軌走就一個人都無？

記者查完 出黎話無

講完

我都睇唔明上面啲人點解好似迷底已解咁

最重要係人冇事

上面有幾個係度鬆一口氣 係度洗白
仲話呢單news係滅火
又話我地係藍屍 話我地乜撚都唔信
人地傳真社都寫明
佢地都唔可以conclude 831無死人啦

嗰班友一係真五毛，一係腦裝屎

傳真社就收啦!!

太好啦

但一定唔止咁少事

一定要有cctv

咁點解唔公開cctv

其實你以為CCTV影到死人
可能POPO都想你以為影到打死人
實情係大規模插贓嫁禍同製造環境證據 唔出得街

邊度話831無死人

支持下傳真社啦

你講得岩

報道無講過831無死人

因為真相只有一個

報道無證實無死人

生還變左恩賜

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

真唔真
好擔心啊。。

無死，但係有女女女甚至雞女女女

一定要繼續支持傳真社。唔可以比佢執

網傳六人冇死=/= 太子站冇死過人

兩個概念 分返開

大家真係要支持下傳真社

係好消息
但黑警暴行仍要追究到底

6名以外無影到既呢？
一日無CCTV對比都唔可以肯定

消失的三人呢？

掉念香港人慘遭黑警暴打仲唔夠?

太古城手足呢

韓寶生呢？

搵唔搵到？

未confirm無人死
只係網傳嗰6個無事

戴黑色面巾果位 韓寶生，希望佢無事

行路軌嗰班呢

X2

係，其實喺嗰度悼念有好多意思，唔係悼念831啲死人咁簡單

唔好浪費我哋區選辛苦得來嘅成果！！

強烈要求 黃大仙今日個集會

正確答案係死左既人 唔係記者鏡頭影到既果d

咁鏡頭影唔到所以冇網傳個啲呢？
黨鐵無論點都應該要公開Cctvb

我記得𠵱咋人唔係
消防記錄入面 消失咗嗰幾個嚴重被害者

agger

人地背後既網絡人脈其實唔會差得過AE黑卡
香港人再搵其實都係正途方法多

你睇韓國搵黑警上去做節目
你覺得係良心發現自己去搵人講
抑或係韓國個節目製作者重金收買？

口遁師請入

幫手推

竟然係咁 更加要公開cctv喇 做咩唔見得光呀
即係有野喇

I think he is not entirely wrong
some keyboard fighters really feel bored and always encourage others to fight

agree actually

based on what that you think it is true? Your perception and what you watch from the screen?

Have you experienced their lives or talked to enough people at the frontline to reach such conclusion?

Read world history, and try not to say such words as if it will become such a perfect world, if only everyone can be as rational as you.

It takes REAL toil blood sweat and tears to get us to where we are now.

In Chinese and in short， 你咁樣講嘢超on9 同唔會有建設性

屌 連登D風水佬又話其中果幾個手足死左

仲話見到佢地既靈體,. 而家唔知縮撚晒去邊

無記錯之前有post好似講過話無事 唔肯定